【萬年一遇】思覺老師級歌唱家

我只係聽左一首，頂唔順，尷尬過關家姐。

仲有IG，好撚痴線....

睇埋留言

無人識欣賞